點解唔強調返我地擁有大多數民意呢個事實？

近排對家嘅攻勢相當猛烈，反觀泛民回應嘅手段其實相當無力，一直只係focus係立法會戰線。

其實除咗立法會之外，區議會係展示民意上面亦好重要。依家區議會一直同民政處玩泥漿摔角根本冇充分利用我地控制十七區區議會呢個事實。

區議員唔單止為民發聲，仲可以代民發聲。佢地可以隨時出聲明反映當區市民意見。我地控制咗十七區嘅區議會，就有十七區嘅市民反政府。

俾起上年二百萬人時政府聲都唔敢出，依家政府直程話自己先係民意。希望泛民可以睇到呢篇文，下次回應政府任何政策時，聯合立法會議員同十八區區議會一齊出聲明，以免俾共狗偷雞之餘，亦可以俾外國睇到香港人嘅民意基礎有幾咁強大。

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

咪係囉 公投囉屌佢老母臭閪

push

18區區議員聲明